中資券商開始掃貨

睇來應該阿爺，要逼人入市。

橫巴領軍

我何得何能呢？我重觀望緊，雖然暫時重係睇好後市。

我覺得早一日，發騰訊消息，又跌唔落！係等市場消化壞消息。斷估應該想270做個反彈位！

No LA 因差唔多到咗上次嘅低位…

一穿之後仆街到226

係呀！所以呢個平台無得唔守

其實我留言玩腦魔icon

習特會一定有好消息到時

搞掂隻牛食得，睇位再入！

今朝買，少少地執一皮！

咁快食？下晝會爆多輪喎

上晝收市前會入番少少，
只留profit 就算！
近排眼光唔好！唔敢重倉。
等上証坐番上2660以上，
我就重倉入市。

拿！真係跌番。

關牙爺撚事，啲中資怕比人沖公先黎香港開投行渣

你睇幾時入得?

聽日就跌多500點比你睇

阿爺食左上面d壓盤貨，
今日應該會由佢跌一陣。
所以應該今日開市個位。
留意上証啦！
阿爺拉緊上去，應該想做番個頭肩底。
我個人覺得呢個月或下個月：
一定會升番上2750，
之後會再升定插就要睇市場。
斷估。

咁都無計！市場莊家玩哂，阿爺又唔敢暴力救市。

爺你老豆

開定 中資券商開始掃貨(2)

都話會跌番去開市價，
如果呵大插，收市買少少牛過夜。

( Show Blocked User - 我萬朱莎華 )

我講野洗撚，討你班on9歡喜！
阿爺咪阿爺！
屌你老母，你第一聽呀！

其實宜家想穩陣就唔好玩牛熊，
唔好買權重股，
我自己覺得，
買番d細價實力股，
968，1888，6869之類。

騰訊係咁跌

等14號！

現價試入一注！

會唔會玩期權

定用牛貼市好d

會否13號已跌剩 $240
就算14號爆升10%都係得$262?

利申 $300.6有貨 諗緊好唔好止蝕

期權安全好多，有攻守，
牛就當買大細，睇眼光。
我唔可以成日對著電腦，只可以做long.
買牛熊可以只玩上下晝主向。
岩我玩。

Anyway又上一棍！
食左先！

300唔太貴，貴過你大有人在。
中國龍頭，只得一家！

信你

14號業績 你收到風？

我純睇圖！呢個時世咩人都唔好信

期權配小量牛

968爆升！

等長飛，建蹈！
三個都有貨！

橫巴
點睇2318?
好似今轉跌得唔多

權重股睇大市，但現在跌市調整期。
有貨就等下，73-79之間應該玩一排。
無貨就升穿80可以追入。

樓主點睇呢家熊幾

巴打d細價股 現價可追？
見968爆左上去

建滔 長飛幅圖冇話特別靚 點解揀佢哋？

熊幾真係好難決定，
你用日線圖，周線圖，月線圖，年線圖，
全部都有唔同演譯。
所以我都簡單d，睇支持位阻力位，週線圖，
保力加通道，成交量…等等。
呢d先最實際！

另外講多句24946，係2010年尾做的頂！
2013年2次，2014年1次，都做過呢個頂！
當年最大的阻力，變成現在恆指最好支持位，
大陸一定守著，現在退到四川，
再跌就20000要守西藏！

愛股，食左好多轉。
另外貿易戰，應該點都打唔到佢兩個。

爆左就算啦！我都食左一半，睇下隻。
市場大把資金，玩股睇光，跌市都可以賺錢。
唔好只玩牛熊。
其實我通常會眼實力股，
現在見低價就買，
另外點都係正股最安全！

我都覺正股最安全
1888 6869都未上 同埋依加都算低位
留意下先
等千跌多次就入少少玩下

D大股沽左d權重股，都要買貨，唔通放銀行賺息咩！
不如搵日同大家研究下，權重股以外的價值投資。

應該守唔到了

今日睇下開市跌幾多！

等睇佢蝕到破產

跟你4 月開始入貨仆左街啦

傻仔

on9仔

我會仆街？講笑咩！
只係近排968我都賺十皮。

從來無叫人買權重股，自己都唔會買！
Anyway繼續執平貨！
總之我會賺錢，你吹得我漲！

大家咁唔鍾意價值投資，我以後唔推薦number.

巴打鐘唔鐘意做 option

巴打呢個咩app黎？

支持樓主

好過d廢物無貢獻9up

跟你買1478妖股個D人夠仆左街啦

近排留意緊幾隻股，做緊個杯！睇ccass幾間大行都入緊貨！今日都無跌，睇來有得炒！升左先再講，我唔會好似以前咁，唔撚想再益班廢物！你班廢物，繼續牛熊！睇路呀，因著跌撚死！講完。潛水。

又一棍上，爽。

岩呀 所以唔好跟任何人

益 係咪傻撚左? 收埋自己食囉 洗撚你益 咪再上水tim呀

最好出多啲post 添
重燈過媽咪麵
買對家贏到開巷

呢家d人惡撚到呢。

燈？贏緊錢喎！

衝呀

今日又執皮幾，收工！食飯。

見好就收啦

仆街
噚日中國升三十幾
香港唔跟仲要咁低成交
今日一夜嘢中落去就知佢會咁
香港廢到爆
係咪咁黑暗

證明外資係香港重有好大影響力。
不過經過今次，港股如果唔死，
比中資做好個底倉。
以後恆指，應該更加同上証同步。

咁噚日搞乜唔同步？我只識睇幾時買乜方向
但呢個遊戲有樣on 9，好似噚日咁，就冇得睇。。。

因為騰訊！就係咁簡單。

又話股joy?
底位上來600點喎？

今日個市真係cls

收工！潛水！你班廢物屌你老母。
見高就沽呀，呢家大把位呀，柒頭

巴打

來多一棍就食得。

掂！

一棍100點！執錢

就係等你呢棍！

騰訊係咪要走貨了？定等多陣？

$300有貨

你鍾意啦！

要講都講左

請繼續

上望＋1200點／4200喎

咁玩？唔係食幾百千幾點
我就唔會，除非勁明顯，好似星期5咁紮馬
如果玩即日好似噚日浪費時間

其實有冇人分析過市場大户：散户比例
咁搞啲大户生仔仲有屎忽

算啦！呢個時世，個個想跟股神搵食。
唔洗用腦，溫書，做基礎功課。
我呢睇圖派係老土。

另外個個買熊，輸左就以為買牛賺左佢d錢。
一贏錢就周圍笑人，一輸就周圍屌人。
都唔用腦分析下，跟本莊家食左。
不過這個也是香港人特式，蝗蟲基因。
Online game又係咁，
網上大大聲，現實就膽小怕事。

大戶入夠QQ 準備開車？

來準備！

今日要企穩257

好似係，但拖多4星期就完美

我見佢早幾日日日跌但日日都多大買盤，鳩估係

破

巴打睇短炒咋？
呢轉升完果少少應該就會跌到地底？

258熊必死

冇可能，再4星期唔穿226100％彈反30000
根本由2008起個風暴就越來越細
硬係有啲on 9用乜春千字文講話乜到萬幾點／9000

信中國傳統智慧，風水，未到2047都有得食

萬億起個人工島，谷基建谷投資咁勁，
就係要救市。
跌到9000？唔係咁on9，香港咁撚有錢，
政府會由個育市死？

岩岩入左手QQ 搏佢聽日爆上去即走

鎖倉，今日執夠！

我就係要呢的！

Dr Ng 8014 金融核爆

呢D時勢更係牛熊窩輪都唔屌正股

今日賺左幾多錢？
可唔可教我野。

我想跟你學野。

完全無關係

我有留意你分享，我唔係想要 number，反而想了解多點你的分析學吓野

只係打個比喻！總之香港好撚有錢。

吉倉睇住你日日鳩叫牛市重臨都幾過癮
教你嘢我就唔敢當
或者等其他巴打教你唔好鳩噏扮股神

我之前講過呢個世界好多noise，
貿易戰，支爆，習總電話…之類。
有堅有流，風水，咩都有！
總之股市就係價錢，低買高賣。
有時你買左好抵，然後比人笑，又有減價喎。
咁咪再買多少少。總之有價值就一價值回歸。

千析唔好一次過入。
呢個係我叔父教，佢買中巴d股息，
夠我立即退休，去歐洲住。

吉倉？來玩兩手先啦。極限熊258熊，必賺喎！
重有十分鐘。

走著屌，冇撚用。
賺左幾多又唔講。

必賺？
呢頭你先講完你幾咁睇好個市
轉頭講極限熊必賺？
精神分裂？

學生幾手 26200 call options

其實起機了，29000大約！
今星期all in

點解你講自己打自己咀？
你睇淡個市，又唔買熊，又話吉倉。
精神分裂？
同你講野浪費時間。

覺得浪費時間又講？
重有 睇好睇淡就一定要做好做淡？
你慣咗開倉唔睇價位㗎？
吉倉睇定都唔得㗎？

好悶呀？好似同緊小學生傾計，呢個大人世界，收皮啦！btw原來我成日係shopping mall聽到就係呢首歌，叫恋音と雨空，我估好多日本人都唔知，係AAA唱，包括我老婆。幾好聽！名曲中の名曲と思う。

( Show Blocked User - 恋音と雨空 )

skr skr

唔好理個傻仔啦 成個小朋友咁 沒人buy佢就勁激動 係到話人唔敢買 淨係up 咁叻實時報倉上黎啦

笑撚死

點解你唔貼你年頭果D？

skr skr

杯？

飛機？

樓主無限錢入市
唔駛賭啦
係既
全球首富都要買六合彩既

666

橫生好快又要晒上岸窗外雪景圖啦

Block 咪block囉 會少咗忽肉咩
4月講調整完成 可以分段入貨
重喺度牙斬斬講入手機股醫藥股
結果係點唔使講啦？
之前夾一千點上去 你又開post
第二日即刻瀉幾舊
衰衰哋認自己燈咪算
係要屌完人又block人
講兩講發爛渣 睇你幾時輸突

佢其實係咪以為自己潛左幾個月 就沒人記得佢之前柒到敗走

大師由2萬2 唱淡唱到33000 都成功左
樓主總有一日可以上黎攞彩 唔緊要

好似你咁有為咩
咁有錢仲要賭
多錢到要初戀唔係要女人嘛
今日我又輸左百幾萬
好彩上個月食五千幾萬
多謝樓豬提人賭升
skr skr skr

今日單日轉向大升！期指小有高水，配合a股跌無可跌！今次應該係熊二反彈！upupup

睇親佢一開post 鳩噏
第二日開市真係燈到癲
有哂post喺度嘅 冇得屈佢啦
我真係好支持佢開多幾個post
日日睇住佢做相反真係想窮都難

實時報倉？你係我邊個？要聽你

好！

恭喜

收到 學到野

得喇得喇 大家都知你有幾多料

你講咁多又咪想攞彩？
我教人買正股，怕咩？
我叫人買igg個時7蚊，宜家幾錢呀？
我敢講我叫人買d股，起碼都爆過一次。
從來無叫人買權重，968都爆升。
信就信唔信我都唔會再講。

( Show Blocked User - SHUFFLING )

樓市block. 晒所有人 可以一言堂

原來你所謂既買貨就係爆左一次就當贏
自己睇短線叫人博反彈 輸左潛水幾個月後又上水再賭過白頭片 贏左又出黎扮股神 點都贏

好撚煩，咁撚多柒頭，講句野咁多人唔抵得，所以真係好撚憎番香港，個個壓力爆堡。唔得罪得。講句阿爺，又屌？睇好又屌，睇淡又屌？我講中資開始掃貨，有錯咩？算數。自己玩。

爆過10%重唔夠呀？
要點先夠呀？
再者，係大家問我，我說我留意緊邊隻。
鍾意就自己留意，唔鍾意就負評上一頁。
有咩所謂？
大家成年人自己錢自己負責。
我用我自己錢買，輸贏自責。

我洗扮股神？有獎呀？
我又唔要你錢，又唔要名。
得罪你block你我完全唔care.
我唔需要信徒。
有睇我post就知道我鍾意block人，
浪費時間聽雜音。
你唔鍾意咪block我，i don't fucking care.

10% 就要割證明你唔識玩囉
你話你7蚊叫人入 即係你係摸底博啦
接飛刀既下場可以係越跌越深
賺同蝕個風險比例唔對稱
呢d操作長玩一定輸
除非你可以次次摸底都摸中啦 但係你4月都叫人摸底 結果繼續插 有幾撚準?
憑乜撚野牙斬斬?

中銀點睇
跌左十蚊
應該止定守
有4 手

無研究銀行股，
係咁二，用月線圖睇，
就未跌穿上升通道！
停左係2015年做個頂度，

幾年前吹銀行大地震，
違約之類又咪無事。
如果中國經濟無特變，
銀行股應該可以慢慢守。
香港人太鍾意銀行股。
唔跌穿27可以溝。
Anyway自己錢自己負責。

沒事x

700 好多基金買入點睇

我以前聽過王國英講，一句說話：
作為一間要向股東負責的基金，
點會唔買騰訊？
根本無得選擇，
佢無得唔追。佢一升邊個停到佢？

唔講啦！無mood潛下水先！

吹淡個d，潛哂水

沒事儿

巴打，3311點睇？

🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫
點都唔好透露formula

一隻安都唔好講，總有 0.00001％人會由一隻字推論到100％🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫

幾吸引！

係囉，好多年無見呢個價

係時候做功課！

呢浪賺唔少啦橫巴

唔係好多，大把人勁過我。
大倉十幾%，牛就賺20皮上下。

仲有牛緊過夜？

睇返之前鬧啲人，真係高下立見

近排無哂信心玩過夜
之前連打幾日靶，輸得好甘。
都係慢慢要等時機，暫時專心玩日市。

我都係太唔冷靜，比人鬧幾日，就同鬥鬧。鬧完唔知為咩，所以都係算，大家鍾意點就點。

無佢地邊有錢搵